支共派發2020年成績表

武統臺灣
上海取代香港
深圳取代香港
澳門取代香港